是靚宵夜 沙茶麵加條腸

唔是講笑 十分好吃
鹹鹹地 好開胃

Noted with thanks.

咁Hea⋯⋯

沙茶點整的

第一眼睇以為青蟲嚟

買的

唔好詆毁我碗麵

+1....